古時借東風，今次香港人要借颱風

八號上街先好玩